要有幾白痴先覺得五星旗唔代表共產黨

中華人民共和國國旗，即五星紅旗[2]:3715，為左上角鑲有五顆黃色五角星的紅色旗幟，旗幟圖案中的四顆小五角星環繞在一顆大五角星右側呈半環形[3]。紅旗象徵革命，大五角星代表共產黨，其餘4顆小五角星分別代表工人階級、農民階級、城市小資產階級和民族資產階級。象徵着團結在中國共產黨領導下的新中國[4]。

仲講乜野舉5星旗一樣可以反共產黨,讀下書先喇

其實我見到你係三毛就追蹤左你
每個post都幫你負皮

———————————————
不堆文回覆

護旗手HI

推

大家起底條垃圾就知咩料

hi

共產黨唔係度 中國人都仲會係度

yes or not

大星係共產黨係冇錯
細星係偷呃拐騙呀

打著別人旗幟反別人

我護旗
旗不護我

玩膠建議你另外開搞一場

標題問題答不到樓主
樓主帖子內容正確
P牌純回覆

多謝支持

十卜